老母煲左老火靚湯

合掌瓜紅蘿蔔粟米煲唐排,已經飲左2碗

想飲

畢碗比我

以為你喺佢面前倒落廁所

尋日你呀媽煲靚湯 牽起我的性慾望 （夕陽之歌）

自己煲過, 煲唔到老母果種神祽, 味道唔夠濃

你都無加西水

狗兜

留名睇文

想食粟米